緊急戰術求幫手諗 我地欠缺遠攻方法

依家狗會同我地拉遠距離
然後亂射TG 橡膠
手足點用磚用魔都掉唔中狗
但係狗開多幾轉我地好易亂就會被快推
(參考暴大啱啱失守)

求下大家集思廣益諗諗有咩遠攻
或有咩解決方法

無遠攻真係好難搞

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

咁快冇箭

大玩消防花灑火魔法 等消防拯救隊來護㗎!!

危險，
千祈唔好試

加火

真係唔好做啊

實用文
推

我唔知有咩方法可以破
但唔搞真係頂唔到幾耐

唔好大量製造crossbow ，
萬箭齊飛會死好多畜牲。

嘩咁危險？

近距離開槍唔危險？

見有弓箭，但唔見有弓箭手

危險啊 但手足們無槍可以點

但應該只有小量

咪傻 弓冇用
箭又少
一個人一般得12支
殺傷力仲細過轉

千祈唔好咁做！

我要推俾中大人睇有幾危險

一定唔可以做

萬一有佢地驚到退返落山點算

直接水魔啲車等佢地睇唔到路運唔到人好過啦
不過好危險

人型橡筋
兩條橡筋用牛皮膠紙綁埋一齊
用黎射乜都得

用傘陣堅守陣地 佢地行近在用磚魔法 消耗佢地子彈

要方法啊

頭先試左，一定係手足頂唔順d煙先

中間塊布要用牛皮膠紙黎做，如果唔係唔夠硬身去拉扯

一近就拉人，走唔切

對家: 放題TG 搞到睇唔到再加突然衝刺破防線

標槍類物體

一係轉玩散彈
用布將d鋼珠鉛粒包起即變布袋彈

漆彈 起碼佢要除頂盔

做丫叉既兩個人要用箭步黎紮穩馬步，上臂要夠直黎撐住

各位
岩岩打左比英國領事
bno係不可以有領事服務
所以咪撚on9扮英國人打比佢地
宜家可以做既就係叫中大人搵個真.外國人黎
提提大家
一定要真.外國人
就算有bc, 但有香港身份證都唔得
快撚D搵中大既真.外國人呀

粗粗地都唔好用住先，
另外glock 17及9mm唔好自製parts運返嚟
犯法架

同佢地打裝備戰一定唔夠打
所以即刻轉打地形，埋伏曱甴，佔據所有高位
全部人轉做空投師 盡可能拖到支援到
特別係佢哋已經由唔同入口包圍緊入嚟

另外去化學lab應該有物資可以用

中大今朝有弓箭
但俾人收走咗

推

磚同魔唔好咁快掉
咁樣浪費mp
掉哂落地下/死物無用
要等距離近啲先一堆人齊齊出combo

二橋果度
本身班狗開始喪射tg果陣
始終資源唔夠班狗多
趁大煙可以逐少逐少散咁啲人走最後
留低啲遮做稻草人

防線前可以起堆火做掩護
班狗唔敢衝咁快

同埋有山坡高點地理優勢
係上面落磚雨做掩護

唔夠射程可以試下健身帶？

其實係前線手足向前推
推得愈前嘅時侯有啲走避唔切就比人拉左

咩黎架？

健身帶

上網搵 Spud gun / Potato gun, 可以射薯仔, 網球, 以前喺草地一射個網球, 啲狗就會 fetch 番嚟
兩寸水喉
三寸水喉
轉駁口
PVC膠水
電子打火機
揮發性噴霧

要留意番膠水完全乾哂時間可能幾個鐘至一日, 同埋噴幾多噴霧入去, 唔係越多越好, 係要同空氣混合嘅比例同均勻

穿透力太差
基本上同玩具無分別
最緊要易整、方便量產
近戰：

遠攻：

遠攻進階：

其實欠缺遠攻主要係傷害太低
喺Total war裏面
冷兵器遠攻主要都係打輕甲單位

講緊遊戲咋
危險
現實千祈唔好試

分享歷史知識
日本戰國陣地防禦：

第一第二幅圖可以輕鬆搵其他嘢代替
所以唔討論
第三幅圖前面會放稻草架緩速子彈
可以使用扇葉葵樹葉代替稻草

樹葉最好淋水
防止著火起燃
誤傷友軍